覺得自己男朋友好唔gentleman

次次同親佢出街 開門永遠都唔會幫我頂住道門
講嘢又大大聲又爛口 真係好rude
大時大節同佢食飯都要AA制 小小事都斤斤計較
就連買condom錢都要兩份share
有時仲會話慳個套 抆出嚟射就算
好想同佢分手 點做好

帽佢

睇下你當初貪佢咩先同佢一齊
如果你貪佢碌鳩大 俾人屌得好爽
其他野都唔重要啦 除非佢突然性無能扯唔起
如果佢當初溝你係好gentleman 好千依百順就哂你
依家一齊左就現型咁咪飛囉

佢唔係唔 gentleman, 係 ignorant

樓主假絲？

thx
已封鎖會員 禿完全封鎖

樓豬GAY LO

我哋性小眾並唔係攞嚟俾你歧視🙏🙏

GAYLO做愛點解用套？😅